央視統戰新節目 《台海之聲》對台灣喊:「用最熟悉的鄉音與海峽對岸的骨肉天親道一聲晚安。」

中國對台統戰動作不斷，今天又發佈消息指，央視旗下電台節目《台海之聲》即將開播，特別宣傳有關收聽頻率、節目片頭曲與片尾曲等相關內容，當中提及福州和馬祖地區共享一頻道；廈門和金門則使用另一頻道。

據悉，《台海之聲》開始與結束樂曲分別為鋼琴版《明月千里寄相思》與小提琴版《在銀色月光下》，男女播音員會用國語、閩南話、客家話三種語言廣播。央視宣傳稱，節目「聲音穿越海峽，共話兩岸一家」。宣傳詞句還相當肉麻地寫著「用最熟悉的鄉音與海峽對岸的骨肉天親道一聲晚安。」（國際中心／綜合外電報導）

中共版美國之音

美國之音無咁嘔心

應該有2,3 成台灣人中意睇呢d